多謝你比咗段咁特別既回憶我

令我過咗7年 都係忘記唔到你
其實我知道我留戀既
係過去同你相處既感覺
太快樂 快樂到冇人再比到相同既感覺我
但我真係迷惘
因為我分唔到係我太執著於過去既你
定係因為真係未有合適既人出現
所以我對你念念不忘
明明已經過去咗咁耐
有時一見返某啲野去到某個地點遇到相同既野
個腦總係會諗返起你
但其實我已經差唔多唔記得你把聲
望到你個樣會覺得陌生
與其話中意你不如話係中意過去果段回憶
或者係過去果段回憶入面既人
可能我只係太寂寞
但我每次一諗返起你 我個心就好痛好痛
我好想有日諗返起你係釋然 而唔係再痛

癲夠未？

又係7年

以為自己開post，就快8年
希望佢有好嘅生活，永遠唔好記起我

點解又？

點解永遠唔好記起你

可能對佢嚟講唔係開心嘅回憶，唔記得我應該會開心啲

你另一個post又係7年

我今日都突然間覺得比我遇到佢其實都幾幸福